大追捕隨時加速終止關係法

路透社爆中共直接向777落指令，等同直接宣佈兩制玩完

換向話講香港關係法隨時終止

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快

快啲岀緊急法，唔好得個講字

啲人都足9曬啦仲出緊急法

等梗捉哂二百萬人啦

快 搞緊急會議

其實大家點解停留係 人權民主法 通過就打晒飛機

我諗好多官都做晒準備

之後應該諗進一步係咪可以蘊釀

<美港關係法> 重審..先至真係大威懾力
同埋 <Magnitsky Act> 影響更進一步

有無人push 下呢兩項？

之前傳人權法案比一年時間港共改善，否則重估香港關係法

所以仲有時間

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi